出年5月會去挪威，應該點著好?

上網睇話D天氣都幾飄忽，上身著heattech打底+衛衣+northface GORE-TEX +fleece，下身著絨nike pro+牛仔褲頂唔頂得順?
同埋揀咩鞋好? ultra boost呢D 得唔得?
求指點迷津

夠啦～

四月我都係波鞋

因為會去北d 地方，我睇相就見到成地雪，我都驚唔夠暖